行動升級 發夢去港交所 得唔得？

有冇得諗？

唔至係影響政府，仲有一堆有錢嘅金融界同外國公司。

唔建議
寧願圍禮賓府斷林鄭糧

香港既經濟在於自由

依家環境咁唔明朗 咪幫下大家 特別係外國公司

低位買388既機會

無經濟壓力 林鄭就一路拖

無用 人地行電腦

千萬唔好搞馬場 唔該
我地要贏錢的

而家用手機app交易

On9

你講交易大堂? 收左皮好耐喇喎

明白 姐係港交所唔work
再諗下下一個地點
和理非遊行完既行動升級應該要帶到一定既壓力
影響埋外國人

屌咪講過唔會有影響囉
你估係幾十年前寫白板咩